4點鐘記者會：江Sir 飲水，謝sir 唔知聞到咩

立場真係好正

口臭

邊隻狗又瀨屎呀

屌你
係凍撚水呀

屌你

個鼻好靈咁wor

凍撚水

立場心諗：冇得問咪影下相

Sir你老母 狗黎架乍

屌佢老母閪答D野狗唔撚答八
其實可唔可以將兩條垃圾避開既野叫民間記招幫佢答埋? 再用片助証? 如有片証明仲撚好

問佢過期春藥攪乜撚野竟然答跟指引

死黑警 係人都知你地做錯晒都唔道歉 面皮厚到仆街 直頭係無恥

兩隻狗心諗，屌你林鄭推我地出黎柒

我諗緊將記者問題+兩隻垃圾答既野剪出黎, 然後民間記招答+俾真相片助証, 形成兩個記招既對比

呢個唔錯

但要搵番相關性既片或有力既相要d 時間, 佢地日日出記招, 民間未必夠時間準備同埋 update 當日

如果真係可行大家可唔可以諗下計令件事work

we ar because we are in operation ar
阿sir ar 唔駛你教 ar

真係好可愛